要求開放公務員招聘大陸同胞

有福同享
有鍋同當
請勿歧視同胞

煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

已經請緊唔少有身分證既大陸同胞

南亞狗做黑警

唔係不嬲都係㗎咩